現今kpop四大女團

1 twice
2 red velvet
3 mamamoo
4 gfriend

作弊團根本唔入流

izone成為新五大女團一份子

依個真

Momoland

Blackpink都無？

佢有出歌咩

1.izone
2.Jennie
3.twice
4.rv
5.gf
6.mmm

1 Momoland
2 twice
3 red velvet

1. izone
2. twice
3. blackpink

冇bp已經唔洗討論

gf peaked